今生今世,只聽老衲的士高

老衲哩屎醉米淫加,哩之都馬!